隻貓狂叫春

幾時先停 比我乖乖地帶你去絕育
佢而咖係咁lur地 係咁嗲人
夜晚嘅叫聲真係
不得了
佢而咖一歲

其實佢想點

扑野

男定女

佢好想做啊 比靚貓仔插

女嚟 幾時先可以做手術

會點樣嗲法？
我隻貓仔係佢識叫春前就帶左佢去絕育
我覺得佢好似唔知有發情呢樣野咁

佢每晚叫，其實係係到祈禱。

好靚女

夠一歲咪去絕育

咁做咩唔比出街同人做

我係佢身邊佢就會係咁用頭嚟嗲我
係我面前狂翻肚

不了 唔好再祈

靚女 一隻煩到死嘅港女

佢發緊情
我驚有風險 諗緊等佢冇發再絕定點

佢出門口都驚到瀨屎

有排煩呀， 會週圍屙尿吸引貓公㗎

叫我？

我係隻貓打齊針就捉左去絕育
應該半歲多d 春都冇叫過

好靚呀

上網睇人講一星期持續

係啊 你快啲消失啦

我 好 羨 慕 啊 屌你

靚有咩用
而咖係到乞討貓公屌佢

記得睇過條片有人用棉花棒幫佢

但有機會拎到隻貓假懷孕

假懷孕係點 我上網睇用溫度計

你地J貓就J得開心
我?

屌你老貓 停止叫春 由你做起

我之前兩隻貓輪流叫 叫完一隻停左 到另一隻叫 而隻停左又到番第一隻再叫 不停loop

咪隻貓身體以為自己有左

同有bb既症狀一樣 但唔會生仔
個肚一樣會大 一樣會奶脹

點解唔絕育啊ching

咁呢段期間都可以絕?

發緊情都可以絕育，不過風險會大啲，醫生通常建議佢叫完先做手術，依家book定月中應該差唔多

唔知wor
係之前睇d post話名種貓太早同佢地絕育會生唔大
所以d主人用棉花棒幫幫佢

She wants the D

其實貓條撚好似棉花棒咁幼

用棉花棒會有機會令到佢陰道受感染 始終係外來物唔知沾左啲咩
btw我嗰隻早排先叫完 煩到爆

好似仲幼過棉花棒

等佢定一排再去絕 我都岩岩帶左隻貓女去絕育

我果隻喵女有時一年叫2次
每次4-6日都有

佢叫春一星期 然後再隔兩個星期做先得?

見到假懷孕對貓好似唔好

i dont want

唔幫佢絕?叫咗幾耐?

唉 黑眼圈已經逐漸強勁

4-6日咁少?點解唔幫佢絕

同我隻貓仔幾似 紅重點色 不過我隻貓先5個月 但已經想扑野 成日同佢大佬hehe

錯圖